#include<iostream>
#include<conio.h>

using namespace std;
struct Agenda
{
	string Nombre;
	string Apellido;
	string Correo,dir;
	int Ncun;
	int Tlf;
}A[45];
int cont=0;
void Crear_Cuenta()

{
	cout<<"\n Ha elegido Crear una cuenta\n";
	cout<<"\n Ingrese el Nombre:"; cin>>A[cont].Nombre;
	cout<<"\n Ingrese el Apellido:"; cin>>A[cont].Apellido;
	cout<<"\n Ingrese el Correo:"; cin>>A[cont].Correo;
	cout<<"\n Ingrese la Direccion:"; cin>>A[cont].dir;
	cout<<"\n Ingrese el Numero de Telefono del usuario:"; cin>>A[cont].Tlf;
	cout<<"\n Ingrese el Numero de Cuenta:"; cin>>A[cont].Ncun;
	cont++;
	
}


void Buscar_Cuenta()
{ int Band=0;
    int cuenta,i;
    
    
    
    system("CLS");
    cout<<"\n Buscar cuenta...\n";
    cout<<"\n Ingrese el numero de la cuenta que desea buscar:\n"; cin>>cuenta;
    
    for(i=0;i<cont;i++)
    {
    	if(cuenta==A[i].Ncun)
    	{ 
    		cout<<"\n Cuenta encontrada\n";
    		cout<<"\n Nombre del Usuario:"<<A[i].Nombre;
    		cout<<"\n Apellido del Usuario:"<<A[i].Apellido;
    		cout<<"\n Correo de Del Usuario:"<<A[i].Correo;
    		cout<<"\n Direccion del Usuario:"<<A[i].dir;
    		cout<<"\n Numero de de telefono del Usuario"<<A[i].Tlf;
    		cout<<"\n Numero de cuenta del Usuario:"<<A[i].Ncun;
    		Band=1;
		}
		if(Band==0) cout<<"\n El Usuario No Existe\n";
	}
    
}

void Eliminar()
{
	
	int Pos_Borrar=-1;
	int i;
	int Tlf;
	
	cout<<"\n Ingrese el Numero de Cuenta que desea Eliminar:\n";
	cin>>Tlf;
	
	 for(i=0;i<cont;i++)
	 {
	 	if(Tlf==A[i].Tlf)
	 	Pos_Borrar=i;
	 }
	 
	 if(Pos_Borrar<0)
	   cout<<"\n El Registro No Existente\n";
	   else
	   
	   for(i=Pos_Borrar;i<cont;i++)
	   {
	   	A[i].Nombre=A[i+1].Nombre;
	   	A[i].Apellido=A[i+1].Apellido;
	   	A[i].Correo=A[i+1].Correo;
	   	A[i].dir=A[i+1].dir;
	   	A[i].Tlf=A[i+1].Tlf;
		A[i].Ncun=A[i+1].Ncun;   	
	   }
}

int Menu()
{int opcion;

do{

cout<<"\nBinevenido al Menu\n";	
cout<<"\n 1_Registrar Cuenta\n";
cout<<"\n 2_Buscar Cuenta\n";
cout<<"\n 3_Eliminar Cuenta\n";
cout<<"\n Elija una Opcion:\n";
cin>>opcion;
if(opcion<1||opcion>3)
  cout<<"\n Error! Valor Fuera de Rango, Vuelva a Intentarlo\n";
  
  
}while(opcion<1||opcion>3);
return opcion;
	
}
int main ()
{int opcion;
char continuacion;

 do{
 	getche();
 	system("CLS");
 	
 
  opcion=Menu();
  
  if(opcion==1)
   Crear_Cuenta();
   
  if(opcion==2)
   Buscar_Cuenta();
   
  if(opcion==3)
   Eliminar();
   
   
   getche();
   system("CLS");
   cout<<"\n Precione S para volver al menu principal, Cualquier otra letra para terminar\n";
   continuacion=getche();
   
   
   }while(continuacion== 's' ||continuacion=='s');
   
   
     return 0;
}
